點解d廢老咁鐘意係咁拍打自己個身？

其實係咪有用？見佢地朝早又拍，夜晚又拍

打撚到自己內傷搏保險賠

屌，有次搭火車，我一訓醒有個大陸仔坐左係我隔離，好撚恐怖，仲有有條友訓醒不斷fing個頭，唔知係咪精神d

@daaddsa

sor囉

可能個腦則埋一邊 fing返衡循

@dasdsda

我阿嫲都會
夜晚大聲拍 過癮